12月8號不如襯早吹風重現818大遊行，好過亂帶風向推勇武手足做condom

開過個post，舊post topic打錯字，順便改良吓個topic

重現818和勇合作、百萬人港島大遊行

唔好劃完勇武手足出去之後，再鳩俾建議推佢哋去死。

以下係我要屌嘅嘢

聽小弟一言 勇武手足千祈唔好去12月8遊行

呢個post暗示和理非係主場都算，正正經經講咪得囉。仲要帶風向叫勇武分小隊開花？你想送佢哋去死啊？訓醒未啊仆街，無人數勇武就變condom，常識嚟㗎喎，呢6個月未撚醒過？

借啲意講到勇武好重要好幫得手，下一句，和理非唔需要你救。仲要懶窩心溫提，最後一段就勇武學我和理非咁啦，我就歡迎你啦，好嘔心囉。

最仆街都係嗰樣，亂帶風向叫勇武分小隊開花。仲有成二千幾個正皮上埋熱門，連登發生咩事呀？

你玩語言藝術，想婉拒勇武，搞多場過百萬人遊行，其實勇武未必唔buy，亦唔係無成功過，但係你條撚樣支筆又柒，包裝得又衰，咪撚學人開post帶風向，映撚衰其他和理非啦。

1

2

3

4

5

6

要人

記得佢表咗幾次態喎

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

佢地會話班狗一早就會出tg同拉人所以唔會成功

和理非係贏咩啊？贏人多啊嘛，人多到拉唔哂咪得，戴耀庭個公民抗命concept上就係咁

推

不被捕，不流血，齊上齊落根深蒂固，所以點都有一定數量既和理非係唔會肯出咁高風險既遊行

咁咪睇定啲先join囉，大把人肯頂一開頭班狗搞事㗎喎

再推